【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (19) 狂賀手已分！黃金上位喇喂

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

呢個時候可唔可以番首

他不準我哭

咁樣分又幾好

好慘

lm

已喊！！！！班主很好的！！！

終於分手
但好sad

stephy啲戲好掂

分左？

依種分手真係

仲未分手

有d眼濕濕

如果個角色係万刀甲演
可能重會有少少想睇
而家真係完全唔襯Stephy 分手啦

好應景

分？

到底分定點

Long d 定分手

但佢地又唔係未試過long d

呢個時間應該起首stephy啲歌先啱
好似無賴咁

我哋係咪唔結婚就分手

stephy眼紅紅好樣好正

乾濕褸真係好啱英國著

我同ex都係唔想long d和平分手

2年後會唔會一齊返

點解唔播 「他不准我哭」

其實longd都ok嘅...2年者

姐係分手？定longd

屌你咩
呢幾分鐘睇到我眼濕濕

黃金sir上啊

其實真係分手咩唔係long d?

唔撚係最後俾固定軒食stephy呀

都未分

LM

CLS我地係咪時光倒流咗

去兩年都要分手

冇諗過會咁

又閪始

閪始~~~

咖啡妹嚟啦

明明綠燈

又開始~~~

眼濕濕

林嘉華！你會後悔㗎！

悲報！！！

Stephy谷到眼紅紅鼻紅紅個樣好正

有啲可惜但黃金Sir有機會

係。。。點解唔可以好似暖男爸爸咁

6C

屌 又正式閪始

sad 得嚟又唔使做到出晒面

又正式閪始

Jesses 想谷眼淚 谷唔到

又溝女

又契仔歌

Gay

hehe

爭牙波

上個post邊個問有冇Stephy啲歌
整首留在彼此的身邊 牽着手再繼續飛你好冇

爭仔

又嬲

搶bobby了

屌淨啊波

屌
下集又嬲

屌又閪始

固定嬲

有衝突

gayyyyyyy

爭Bobby

玩hehe

下集又嘈

下真係分手咩 唔係long d 咋咩

發脾氣

魚仔同傾BL既我可以

BL三角戀

聽日啲劇情

終於分手

支持

笑到pk

下集好睇

牙傾真係呷醋

好基 爭仔

牙傾真係唔會令人失望

哇 傾呷醋

就算無排球
我都唔覺得家瑜會跟埋去英國

Bobby心裏暗爽

又嬲啦又嬲啦！！！！

鴛鴦鞋

GAY

要pin

開始出現hehe線

Bobby同牙傾
魚仔同Bobby 固定嬲要出現啦

下集正

爭仔 cls

真gay

gay

嘩真係hehe開始

沈殷怡 會唔會 又畀歐陽海老強？

真係好戲左好多

屌 三角戀原來係佢哋三個

爭仔最好睇

嬲完未呀屌

Stephy戴口罩

咁樣算係分手定點？
鄧麗欣啲演技好勁
隻眼係慢慢紅

終於開始爭仔

迷魚黨
黨規：迷魚不迷契

又嬲 打交

下集好睇！！！！！

阿傾魚仔爭牙波

睇淨啊波仲好啦

他不准我哭 怎麼可以哭 分手都要有一臉笑容 淚水忍得到 方可進步 變作石頭粗糙

點解上一套會播舊歌 呢套唔得

為左bobby打交

好撚hehe

當年万刀甲就係咁

又爭咩呀佢兩個

面係long d
底係價值觀唔夾

其實點解一定要去英國？公司安排？

Stephy 係香港電影評論學會最佳女主角得獎者嚟

喂屌 真gay!

情侶鞋

真心想問
Bobby同King係咪有真感情線

Gay友

終於BL

能成為密友...

omg 戀情明朗化

有幾多負皮？

我要爭你爭得贏咩

三角戀

屌你地爭Bobby？
你兩條友問過呢度Bobby太未？

屌 魚仔同傾hehe算啦 唔好要傾妹

交換鞋

一滑入魂 留俾波傾用

爭仔打交

屌 爭仔咁核突

固定嬲好似真係hehe喎

唉

真係估你唔到，下集主題竟然係hehe

今集好熱血又感人

Stephy啲戲好掂

喂！hehe黎既

我係咪唯一一個唔想佢哋分手嘅人

牙king又嬲

變左gay片

屌笑撚左，爭仔

Bobby 3角戀

魚仔同bobby BL得唔得

真
一路講隻眼慢慢紅

終於講牙波同牙傾

唔知
分咗未

都要負皮 #nope#Pig

保守估計20

屌你真基

你估講句我有比你屌架果啲咩

本身好期待佢地分手 但一分又好撚sad

原來固定嬲先係gay果個

萬人迷Bobby
力圖=波比與他的後宮們

雖然老套

但BL新野我接受到

淨啊波!你地問過樓豬未!

方丈: 我呢 無人爭我嘅

聽日就知係咪集體炒車

擺撚到明

準備收幾多個負皮？
pin咗佢收負皮啦

唔係

bobby好似同牙魚襯d wo

可能佢兩個會寫到long d呢
唔係都唔使鋪jessie嚟睇波啦

編劇識玩知而家興隱性cp

咖啡妹

想睇破20

希望肥賢係hehe

真相

爭仔?

STEPHY 真情演出

你個黨得你一個
美人唔好係到呃負皮

因為人地認真做配樂
呢套成撚日開始~~~

唔好啦
同波仔/Shirley 好d

3p is awesome

牙波比人爭

呢度

有你

就算今次唔分 大家價值觀差咁遠結早都會分

傾食bobby呀

屌 原來三角戀係講佢哋三個

條女好樣衰..

我上次都30幾

但睇得出係愛大家

stable hin

阿神

阿腎好有信心喎爭仔

我幾肯定呢套係BL劇嚟

btw其實幾鍾意四葉草第一集
第二集完全冇興趣

viu竟然俾al暴露性取向？

其實係明白左大家係兩個世界既人

牙波俾你地，Anson Lo我嘅

極速11負皮。。。
原來多麼可笑！！魚是真正目標！！！

好自豪咁喎

呢個獎一般般
葉嵐啲戲咁撚樣都拎到

又呃負皮
美人你mak 大啲對眼啦

who.gif

你都收負皮啦

魚仔男女都岩？

迷契要迷得大膽啲
我愛

個男嘅感覺大stephy好多咁

溝唔到阿蟲，都唔好同阿妹一齊，好難頂

排球的愛（BL）

佢拍黑市嗰陣明明唔係咁嘅樣

下集預告好似牙傾同牙魚爭仔咁

申請入黨
準備好收負皮

佢黨友有花蛆同😊

其實個根本問題唔係果兩年
而係佢地個興趣同價值觀完全唔同
算係和平分手

成員+1

魚仔同shirley
顧定嬲同bobby

幾好

樓豬你都唔識

青梅竹馬 vs 天降
典型！

King真係好撚煩 bobby得佢一個friend咩小學雞

幾好呀

啊波係我地架！！！！！！！！！！

固定軒同AL睇落都係0

會唔會親眼見到阿蟲畀歐陽海老強？

有分手咩

牙波 牙傾 牙魚 牙蟲 傾妹
五角戀？

不要離我太遠 掉頭望一眼就見
分隔開過了十米我便懷念～

電燈膽
班主係家瑜同排球之間既電燈膽。

封鎖原因:迷契

有Juju氹返收300個都冇所謂啦

我都覺。。。。。。

魚仔係我㗎

好糾結
又想我金上位
但佢條仔又唔錯

想睇魚同波多啲

四大劍神

有呀神

邊個含得牙波最快射咪邊個贏囉

Bobby瘋狂收兵

咪係

6c 係煙幕 牙波係真愛

爭波波好啦 唔好搞我牙神

又病發

仲有牙檸

迷魚都要block..?

AL唔係好明顯係hehe咩

傾妹好似Emily in Paris 個配角 有啲樣衰

樓豬已喊 開到19都未知

唔識
Show me~~~oh show me~~~

樓豬快啲 pin 等大家一齊負皮

有冇人可以cap 方丈入zone嗰嗰shot

小孩子先要選擇 我全都要

認真 要揀一定揀波傾

不過bobby係我㗎

屌俾你啦 唔好拎返黎

我不信愛人離開竟可變密友～

正過傾妹10000倍

男排女將FAQ

Q: 固定嬲一晚要嬲幾多次?
A: 至少一次,甚至一節幾次,會有專人mark

Q: Chris3係咪啞?
A: 唔係,但佢每次一想開聲就會俾人截
有時一粒字都冇,或者得2粒字"我都..."
暫時最長對白係"不如我講句公道說話吖"

Q: Bobby係咪鍾意King?
A: Bobby唔認
Bobby話大家諗多咗,佢哋只係best friend

Q: 193幾時出場?
A: 第14集(全劇20集)

Q: 點解中學生留晒長頭髮又染髮?
A: 佢哋係讀band5嘅國際學校

Q: 佢地係中學定大學生？
A: 兩日不見如隔三秋，第六集力圖+翔鷹成班仔已經升咗上同一間U啦

Q: KOL啊神既破千followers IG係咩? 會唔會public?
A: 實際係無破千既 本人稱ig入面有好多惡搞照 未必會public 要睇劇組決定

Q: King妹邊個嚟?咁似余香凝嘅?
A: 佢真係余香凝個妹,叫余潔瀅

歡迎補充

冇啦
冰釋前嫌 呢一兩集應該都唔會散

不如美人改名做「宇宙第一Hello」啦

樓豬下個po要改返個po名先

係啊
似係上咗年紀唔明距離青春太遠唔明嗰種熱血
好掃興

3p迷埋契
迷魚可以

一起痛哭吧

固狗好撚煩又嬲
固雞同佢哥一樣都係咁黑撚人憎

但聽日果集奶固狗BOBBY有新歡魚 唔奶回狗了 好睇!

班主都幾好

好心一早放開我~

多謝

見有 4p

套戲最好睇原來係牙傾同bobby 條線

牙傾呷咗咁耐醋 今日牙波仲要俾魚搞醒咗
係時候爆了

負皮pish

無法笑著原諒 仍能平靜退場

Agger
樣波腳全部齊

你當樓豬係咩

exact7ly

不了。。。只因欣賞角色

唔要牙蟲傾妹！

呢首好撚正呀
第一個version 最正

方丈介入三角戀

真係好好 好包容家瑜

你地好多個 影分身咁 點知邊個係正印

永遠孤單也不怕 是否使你驚訝

分隔兩地 哪日能飛 走出這絕地 回憶似利器 逼我入戲 高空裏獻技 行雲伴著客機 感覺從來很美 如今一個人亦變乏味

而首都好聽

要加入迷契黨嗎？

係咪冇錢買咁多歌？

我諗連南亞仔都會有人爭，但alton就難講d

識貨

他不准我哭 都係第一版正好多

唔洗爭
牙波Anson都係我嘅

幾似

下集「正式he始」

唉屌我老味打錯字
迷魚黨

固哥同固妹啦
兩個都唔討好
波仔比過個佢

條仔真係好好
冇逼屎塔去英國
屎塔辭工話左幾句就哄番屎塔，之後睇諒，了解

好想攬住stephy

係分㗎啦
記得之前記招話黃金sir會比stephy表白

每集一個球員 入zone 出大絕

美人

識聽一定係聽05前既version
不要離我太遠05個編曲唔知想點咁

終於講真話啦

樓豬好衰囉

填詞師請出場！

你望吓你個名先 你排到好後啦啊神依邊唔該

Stephy向黃金表白

方丈是啊神的！！！！！

你呢首都識

共鳴

呢句起碼50負皮

勁快pin咗
樓豬

依度冇人理樓豬橙

出左軌好耐

可唔可以正正經經配給一條女畀阿檸呀

Hellos又使出技能：唔認自己係Hellos

雙重標準
我愛契仔好想加簽名 唔g會唔會比人完全封鎖

冇BL

珍 睇唔起小美

啲女全部都好高

Bobby是大家的
你唔要我要

肥賢好多條潛力感情線

阿蟲
應該搵一姐 hailey 做

啊波已哭快啲過黎我度安慰

我咪係正印

阿檸同佢地都三角

屌笑死

留返俾阿神

神方丈世一

我決定大家手動pin你算

準備聽日抱走bobby

痴線屈我 我痛哭了

叻

Jojo 客串買咖啡之後加句 咁耐都未得㗎八婆

啊波here come

可惜牙神已經有我

Bobby很忙

要周旋喺力圖嗰班男人

仲有連登呢班女人

Bobby請跟我走

阿神係我嘅

Agger
神丈世一

負皮30了

啊神同方丈都不是你的 醒醒吧

我每晚同佢大被同眠

細細個係曲粉

只要神

聽日仲攰 辛苦啊波鳥

牙波好得意牙！！！！

主感情線：同我一齊

我有呢本書

冇變過

美人你係咪精神分裂了

日日都要做和事佬

NO THANK YOU

等睇有集阿神直男癌上身屌鳩bobby搞gay

呢首都好撚正

愛登 但迷魚 冇衝突的

姐弟戀

聽日跟我走就唔駛再攰

牙神名言: 辛苦晒辛苦晒
辛苦波波啦

Travis做乜嘢

黎喇黎喇
係佢喇

食負皮食到佢傻左

不嬲都係牙登打手

大型出軌現場！！！！！！！網軍歡迎你

等你拐帶佢

畀波友輪完

唔會 佢都愛啊波

我都中意cookie多過twins

召集迷魚黨所有成員

我加入啦

Bobby真心是大家的

好啦抱抱美人啦

我都有 仲係錯字版

下集唔係嬲咁簡單 直情要大爆發

求改正錯字
準❌
准⭕️

G持 仲要洗版式咁po

最正係

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

Stephy屌打

有聲

你個名

報道！！

你係咪屯門史迪仔個friend

我都唔想要 嗰兩條女可以cut咗佢

今朝先聽完

迷契又點會係迷佢啲肥肉
緊係迷佢閪面架啦

報到！

希望全世界都醒吓 啊波定方丈都是啊神的

佢係索袋西

靚到痴線。。

阿神有幾直....
自己同方丈阿檸chris2都...

條女係煙幕

哇

呢個look 好有2009年嘅mk feel

係囉點解唔播下stephy啲歌

檸有神

知唔知咩叫通吃?

係咪冇版權

過左十年個樣冇老過

2010本「陪着我走」嚟
Me=屎塔死忠

收負評都要報到

魚仔

方丈

你咩意思

迷魚黨成員聲勢浩大！

包括：
宇宙第一美人
琴東賢
PPP
寒傲霜
月台空隙
常餐A

家瑜同牙波合唱過

我都申請左入黨架

即刻去loop

都係金牌大風 暖男無賴都借到

每日都俾隊友輪
等我呵返

對唔字，加返先 好有勇氣

啊波首神隊友係咪就黎上線

你有你哋迷魚
我迷瑜

契仔 hailey 互相unfol咗喎
仲可以同場對手戲咩

你唔講都差啲唔記得咗依段情

報到

漏咗花蛆同😊

迷魚不迷契

契仔同一姐

記得啦

大型出軌現場啊！！！！

點解既？佢地咩關係

可以睇返佢哋之前個攬攬

牙傾牙波牙魚
三角戀正式開始！！

迷魚+1

我都覺好夾

傾魚爭仔打交 正一豬隊友

Cap到好得意

Stephy

join?

聽日就要打住波爭波喇

有十個成員，小美可以光榮引退了

唔知有無機過百

Hellos仲有另一個技能就係拉人落水美人醒啊

牙波我㗎佢已經瞓緊唔好嘈佢

俾力圖班小學雞chur到個人散曬

😊被入黨

牙波：喺強權之下，我選擇懦弱

所以由朝到晚都俾班人捉去練波無得瞓

入會了

面對傾妹 牙波不再和事了

屎塔得意到 不行了

反契黨都聲勢浩大

包括：
全連登(除咗上述成員)

有冇人cap咗牙波懦弱嗰幕

Me=反契大使

啊！！！！牙波好cute

啲戲終於無咁chok開始自然啦繼續努力！！！

今晚果集未睇
牙檸打手留左名先

負皮

手快負皮錯

本野有無簽名

今集依個樣真係正到爆

唔緊要我哋有十個人！

頂本身唔覺 而家睇睇下牙傾個樣勁呷醋feel

我連不要忘記都有

又要嬲啦

好嬲好嬲

妹同我狠狠咁折磨佢！！！！！

我都有不要忘記
同埋有幾隻佢既碟

支持波傾

呢個樣完全係自然流露出嚟有排j

傾個樣有啲教束會長呷醋個樣

波傾定魚波襯啲呢

牙波

同我襯啲睇嚟大家都未見過我同牙波嘅合照

樓豬 夠鐘吃藥了 看看醫生anson在不在

好cute

樓豬精神病fat check ed

幸福

Dr Lo

傾波
波魚

知你妒忌我

sor都唔係 是我的

牙魚是你是
請你帶走佢
唔好阻傾波

你開心就好

過主！
魚美=神美>>>all

好呀你要咗牙魚佢啦
牙波我要了

我哋迷魚黨有10個人（包含😊）
聲勢浩大

可否講多啲 邊度有得睇呀

啱啱睇完 牙波好慘 攰撚死

方丈係阿神㗎

方神檸

方丈叻仔

個自由人係咪locker 嚟

Yes

方神

包含😊

祝福你哋同牙魚正式閪始

得十個

Sor慢咗join

係 周圍都有

個個都需要牙波

今日依集 loop完方丈揹住阿神繞場一周之後 再loop家瑜最後個qq喊樣 真係不得了

三個爭一個

其實方丈先係大婆

係咪好𠹌多先

😊（被逼入黨）
閪始有心跳。。。

好奇下大家係點cap圖架 viu個網cap完會變咗黑色

分手嗰度，stephy真係，做得好好

好厚粉

雖然本人迷魚黨
但都祝福牙魚同牙傾正式開始⋯⋯

其實不嬲都唔覺得ss正

已經想退黨？

唔准退黨牙黨友

我都唔覺但係呢套戲裏面正過傾妹 傾妹未出嗰陣我仲讚佢啲相靚

成日覺得佢好大份
不過點都好過傾妹
戲又屎 樣又衰 講野一舊舊 成個老泥妹咁

平日SS幾sweet架 辣伙頭個陣好正
呢套唔知點解好似有啲水腫

佢係咪好冇安全感
要做防守

唔退
含淚祝福魚傾魚
牙傾個死仔包一唔聽話，就捉佢入更衣室懲罰⋯⋯

仲少撚過暴龍b啲fans

Juju打耳

美人快啲執柒咗你嗰個咩迷契黨啦 回頭是岸呀

樣+性格一定係SS
傾妹好煩 把聲又嘈

咁係正過傾妹嘅
點解唔搵個樣young啲嘅

講到口都臭埋，傾妹97的

只要你唔追擊我其實OK 個黨得十個人

點解俾你cap一cap出黎就變咗咁。。。
佢地好可愛

只要美人唔再吹奏閪面契仔 呢度就唔會再有人狙擊你

迷魚不迷契
20集完咗之後將重投他人懷抱
勿狙

美人亡黨未？

到第8集都仲係好睇
每集都有清晰主題，正
逐集逐集講每個球員嘅定位

而且真係講排球 連我呢啲對排球零認識都睇得明

你對唔對得住阿神爵安已經睇到之後偷偷地記住你

我有吹奏㗎！只係鏡頭唔多你哋唔覺有吹奏牙安世一

兩個都不了
Stephy一個夠曬 淡妝都贏十條街

竟然無班友話教練好正好好j 既對白成班係度j 安安

睇左咁多集，最忟屎塔friendly 都唔撚出下Chris 123

我自己以前踢波都唔勁，好明做後備既感受

Chris 3明明全隊最高 幾時先有得睇長腿
唔通要等埋193出場做新CP

編劇改名hea到 仲要對白都唔多句 好慘

遲下193 遲黎先上岸
新人做正選 分分鐘

肥仔多對白

牙波：其實我真係好想瞓覺，放過我啦你地練波關我咩事

SS其實幾得
佢美女郊遊遊果陣淡妝都靚
呢到係有d怪

片頭有33落場打波嘅畫面
Chris123

如果 tvb 再拍一套排球劇 會變成點 ?

Chris 2做setter都應該有得落場
Chris 1同3不如練下開波到時做關鍵發球員

第一集同最尾集先講排球
其餘時間感情線

其實係化妝問題姐

可能有一集反cup？

下次標題可摸耳唔好劇透

肥仔可能有機做自由人

你拎會長同傾比

牙魚係咪都好可愛

小氣簿marked

波傾係咪大學宿舍住埋一齊？

星期一個集咪話佢地同房

佢最狼死

家瑜屌打

第一集打波 第二集開始三角戀 球員爭女 兄弟決裂 到大結局最後一幕fd返 成班人搭晒膊頭行上球場

留名今集魚波傾三角戀會推爆幾多個po又要辛苦樓豬了

仲要唔少得bbq添

其實傾魚都唔使爭 方波檸都係屬於神嘅

我都好似有本
元朗廣場買滿幾錢送好似
有埋簽名

其實viu 應該襯班仔仲後生拍多1-2 套青春劇
比佢地train 下做戲都好

呢套野迴響幾好
Mon po同事可唔可以考慮整d sticker之類

安安？傾妹？撚有人j佢咩 全部都踩咁滯
Stephy由（1）吹奏到（19）清你對眼係咪有啲咩事？

出埋周邊
想用力圖毛巾打波 最好有埋佢地啲花名

佢講緊啲角色

想要周邊啊！！！

係咩。。。。原來迷契迷撚到眼有事嘅是小美。。。。縮返入詩詠個西洞到了

其實係 有幾個過多兩三年都3字頭啦 難得個勢好 啲仔演技又唔差 依家仲唔拍等幾時

有咩熱血青春題材可以拍

力圖毛巾 水樽 隊tee 波衫 排球鎖匙扣配各人特色

其他運動

緊係拍返套游水啦

籃球
有d仔過咗30歲睇落都唔似30例如33

al點忍

足球
跳舞啦 班仔跳舞咁叻

dream high 香港版

狂舞派電視劇版？
跳舞都真係有得諗 諗起都好想瘋狂j

多謝ching 幫我解答

正喎 利申籃球絲
但驚又係波會唔會好重複

哇依個正啊

變左真人版MIRROR劇

可能要好幾年後? 諗起n年前台灣個套 暴露年齡層

傾魚爭女決裂
波俾人綁架
神一腳踏幾船
方丈反抗阿爸離家出走
檸爸破產唯有賺錢養家
最後發現家瑜有絕症班仔先生性
班主一定係做狗,有一半戲情變警匪片
chris123會搵茄喱啡做冇大頭冇對白

冇stephy唔啱數

果陣係咪lokman做？

我覺得可以籃球都好正

打正旗號

破冰轉身～～～

游水好呀游水好呀
契仔怕水點做主角

我諗住睇除衫架咋 冇諗咁多

花樣少年少女 當年都J死我

呢個正 夠晒tvb
變警匪片 咁可能有仔誤入歧途 然後警匪情節無限輪迴
最後bbq

講stephy若干年後變做教練 要將就黎失傳既絕技傳授俾年輕新一代

其實我唔記得套劇本身講咩啦

做自己

我都有睇 J死 日版台版都正

suzy ，澤演，祐榮，IU
男嘅mirror都出到 女嘅可以星三搵人

屌 牙波比人綁架笑撚死
唔知點解似係牙神/牙魚誤入歧途

好鍾意睇輕鬆搞笑漫畫風偶像劇
如果首推一定會推 花樣少年少女 同埋 交響情人夢
講音樂講運動講友情親情愛情 又多仔睇 又有熱血青春感動 都係講校園到社會生活
成班鏡仔match晒入去

我記得bobo 長短腳囉
不過stephy 未必會肯再著泳衣

應該唔會拍啦 佢自己都講排球都係得依部咋

cloud

戀愛自由式

性格似 唔通牙波/方丈咩 唔好啦

就咁睇cap圖都feel到今晚幾咁劇力萬鈞

好期待今晚

牙波比人綁架

方丈誤入歧途都應該好好笑

想睇

波魚/波傾：
傾/魚：

今晚到我追唔到劇

我都係

終於唔嬲啦

佢只係睇樣唔差 但睇身型就好怪 同埋角色 好想令人打佢

我like咗

固定笑咪幾好

睇cap圖都已經好正 快啲到今晚
牙波繼續表示 你班仆街俾我抖吓好冇今次力圖社工打算點調解

角色設定問題 明明可以行可愛少年路線

傾一三五 魚二四六
星期日why not both

睇預告都睇左幾次

星期日牙波想申請瞓覺

星期日上天台

MVP?

好期待好想同大家一齊9點半睇live

same

尋晚最後喺天橋度
我自己個腦即刻起歌，眼濕濕
「誰說分手都應該歡天喜地」

MVP情人、籃球火
香港播mvp果陣我仲讀緊小學

屌正呀

黃金SIR幾時先肯搶走stephy

點解聽歌apps仲未有主題曲

好靚仔

想比佢觸手

點解影到固定嬲好似扯旗咁

張相係咪只係影到一部分
另一部分就係佢望住既係bobby？

有機會都唔敢上既先係兵

係咪可以抄free! ?

每集跟進家瑜幾時掟煲

其實導演係咪特登到咁hehe

不過我中意呀！

邊個做真琴

啦啦聲打正旗號拍番幾套bl劇啦 依家全球大勢黎

港產BL劇 諗起都心動

Sunday: Happy Together!

嚟緊edan同ansonlo好似拍大叔的愛港版

咁堅？

上面戴番頭盔先全部都係fans講無fc啊

我比較關心邊個做大叔

每集跟進阿神幾時掟煲

今晚傾魚爭波
我波咁charm我都想爭埋一份

已經無人記得個gif啦

佢印咗落我腦

好彩唔係佢錫條女

恥笑緊阿神都咁charm

另外仲有強勁臂彎

我見到牙波好charm咁鼓勵隊友咋

第一張好似畀人搞緊咁

Kkbox有著地

笑得好靚

強尼啦

大濟哥

佢個樣冇說服力喎

迷瑜黨呢

係到

46負皮

利申 正皮左

能成為密友 大概總帶著愛

報到！！！！

正一廢契搞到我俾人負皮

你有24個正皮咪好 我上次冇正皮得30幾負皮呀

你讚廢契啲咩

唔太記得 好似類似話期待新劇有廢契

Poor wucfu

連登仝人

力圖仔 : 家瑜 家瑜 家瑜 家瑜 家瑜 家瑜

今晚：傾魚爭波 大戰一觸即發

但原來...只係爭波打...唔係爭波比...
波比不要哭...埋嚟我到抱抱

我覺得係試水溫
試下viu 啲觀眾對BL 受唔受落

受呀
直情想爭埋一份

留阿神比我得啦
bobby 比你

DEAL

係咪本身都知黃金sir會同家瑜一齊

見宜家黃金sir劇透

黃金兵：愛死家瑜

期待神波傾魚四角戀

deal咩呀 牙神我架

係我犯規 懲罰我

全部人都醒吓啦 方丈同阿神話你地慢慢爭

睇你個gif先發現原來佢地劇入面都撬手

牙波幾時都咁charm一齊重溫吓逝去的校服波

今晚魚波傾將會推爆幾多個po

魚仔你做咩？

阿檸：我呢？？

佢地既細節俾你想像的還要多

有晒啦喎 你聽咩app呀

開波係波啊~~~~~~

好期待今集呀 波仲多人爭過傾妹

但你有3個負皮

4個

傾妹不是對手

5個了

開波

Bobby BB豬

神豬

6個

終於趕到返屋企睇live

為神LM

碰喇喂！

好囉喂

7個 啱啱負皮咗

ON THE WAY

迷魚黨圍爐區

快啲

病jor

8個

On the Way!

Hey0

甩拖就病了?

On The Way!

家瑜病咗？

on the way

家瑜發燒

迷契黨正式入場

武漢肺炎

終於有viu罐頭bgm

今集準備睇班Bobby太發癲

Stephy bb

黃金sir呢 家瑜病咗呀

啱啱呢下有啲麻甩

家yu

14日

握手言和 ok?

jinbesan

咁就執5000

你班衰仔快啲照顧人

中左武漢肺炎

力圖群組

冤有頭債有主 係契仔害你嘅

家瑜播毒

痛呀喂！

陣仔負皮咗？

睇新聞訪問

負了

播毒

又掛住打機

陣仔good job

之前完全追唔切Post 今日得閑啲決定可以一路睇一路mon

即係薯片食得

神最鍾意食炸雞

家瑜會病係咪因為夜訓

家瑜病咗

家瑜媽媽

好似阿媽咁

都最鍾意打機

bobby目及住佢

阿檸有戲交返俾肥仔

力圖肺炎

我的可愛媽媽喔

陣仔返去幫厹占blow job啦

Bobby睇住佢

呢下慢鏡好on9

會唔會有力圖群組

好

呢套啲CG真係好撚正

願意俾家瑜傳染

胡cfu幫契仔blow job？

D CG

唔夠手長呀牙傾

牙波眼神咁深情

當自己193咩

做咩po我老公出黎

啦真係睇人既 有啲拍到都OK

諗起詭探前傳

戀愛自由式嘅回憶返晒嚟

193

其實琴晚家瑜同條仔係即係分咗手未
佢講到好似可以係long d咁

咁矮就轉位打啦

突然阿杉大頭嚇撚死

余香妹唔見左

牙傾開始閪面

屌 唔想認
但Bobby好愛牙傾

跳高群組

用電腦cap唔得咩

阿傾 件波衫咁特別
係咪劇透位

我幫Edan

可以正式追家瑜

破冰轉身

係件好事

其實邊個係2.5

嬲1

bobby你可以選擇更好

打大斜呀，你識唔識呀

擾流泳法！

等得佢好苦
快d出

電腦cap都黑mon

片石轉身
磁浮泳法

自由人

破冰轉身諗返 其實整得幾靚

又搵啊波

又推Bobby出嚟

固狗最適合做自由人

唔食飯唔得即係可以唔屙屎？

唔想見到

真呀

屎唔屙點做零仔呀

片石轉身

屎都唔屙

個個迷魚 我迷瑜

唯有用原始方法
用電話影電視

Edan不是契仔

又係搵bobby

屎都唔痾

一定死lur 家瑜

牙波又陪練

Bobby明明好想抖

固定嬲成日搵家瑜媽媽私補

辛苦哂牙波

又係Bobby

又揾牙波

知唔知幾時有193

辛苦阿波

唔會wo

G持！迷瑜

14集！

仲有成個星期

Genius.jpg

我得一個契仔 就係Juju

14/20集
下星期四

點解stephy戴口罩嘅

bobby好慘 個個練波都關佢事

又係etv時間

好鍾意呢啲graphic

佢病咗

病左

你地好似廢左少少

Juju係我契仔

波仔好攰 佢日日陪練波

啲圖解好正

宜家淨係係主題曲見到佢

病左呀

阿神都唔同色

佐久早聖臣、角名倫太郎

黑wo, Netflix 都係咁

唔識咪由去咯 依度都有好多人cap上黎

好快啦

波傾要好好配合

軒軒好型型囝

成個身轉

牙傾殺d波冇乜力咁

你個名係好名

嗰個應該叫小斜線

武肺

KING同BOBBY合體技

你唔抖都比家瑜抖啦衰仔

係我呢啲唔識排球嘅福音

今集似會講hehe路線

情侶檔打法

Camman中波餅

叫黃金大將軍接啦

班主

仲有米兔同光頭仔

頭先係咪成個波飛埋鏡頭度

人哋分左手

傾波定波傾

自己cap圖係唔同feel

所以呢套戲都幾大膽，一用錯時機就即刻變膠劇

king好很煩

牙傾幾時轉位？

班主已經飛左

啱 仲要聲效都好夾

牙波要識say no呀

咁樣放個口罩會唔會太唔衛生

仲飲凍野

Stephy 冇波但有蘿

家瑜仲飲凍野送藥

日日都j 個片頭
頂住先

奶送藥

黃金兵

咁唔識既你地慢慢研究啦

Bobby竟然會拒絕傾

奶溝藥

: 真係唔練呀
: 下？

分咗

幾時會教一人時間差

唔好分手

幸福傷風素冇贊助？

阿媽係到都唔煲定水

黃金sir呢

伯母對波好細，唔怪得kayu……

唔識分老母同伯母

just a flu

Flu既野睇唔睇醫生都一樣，都係靠自己好

本身以為教呢招

無話唔得既

食左藥先食麵包

分左啦

黃金Sir

牛島若利對烏野三人攔直線嗰下轉大斜線。

黃金先襯家瑜

如果真喊出嚟

個籮好扁

冇人發現頭先有個shot 個波爭啲打到個cam

刺激佢地cap多D上黎 我想要Jer仔肥仔

真正既排球劇

黃金Sir上啊！！！！！

已經用咗成年時間去接受

唔係冇咁傷胃咩

有樣 是但啦

老母做戲都幾自然

屌佢老母追得咁貼嘅

Stephy 好好戲 對眼

佢啲演技真係幾好

教波好過做保險狗啦

失戀病

屌想食嘢

但係班主其實好好

家瑜

話說神同檸有冇入到u

41分

本身以為可以賣女
點會唔失望

我接受唔到呀～～～～～

佢應該係想講腰線

石修個仔呢屌

鎚手應該會教左大斜先

Stephy啲眼紅話嚟就嚟好撚掂

有呱????

覺得佢哋遲啲有感情線

中女甩拖真係好大壓力

請講起班主就眼紅紅

伯母把聲嘈啲
老母把聲冇咁高音

係咪諗起万刀甲個時

注意衛生再次出場

Stephy啲戲勁好 心都噏埋

真，等佢兩年算啦

光頭仔超斜線都勁

佢都係返去教全尼溝一姐好啲

到底點解要分手
試下long d先唔得咩

33豬

小學pe呀sir無雞脾食

［認真mode]某啲抗生素/藥會同入面啲calcium產生作用㗎［/認真mode]

大家慢有啲野唔同咗 其實大家一路唔了解對方

万刀甲

*明

個腦又出他不准我哭

體現冇條件唔好追夢既真諦

講大斜線第一個諗起反而係小狂犬

我都有

係lo，移民都話遮
好似不嬲都long d開

木兔

Bobby辛苦曬

幫手推

long d唔得咩，為咩要分手

阿傾真係一個好煩既主角

召喚公公
Edan係固定嬲個post到話冇相po喎快d比d佢la

一石三鳥

已經分咗手架啦？

魚？

上次日本係出trip?

實際係開始發現大家太多嘢唔同 愈行愈遠

都講到咁 應該係掛

都講到好明啦

推到33出

成功突破50大關

屌呀
完全認唔到

牙波真係好好

阿神手機大把

但係上一集唔係咁架喎
呢度啲人仲覺得係冰釋前嫌

好仔嚟